香港男人既愛情就只係付出同責任,有無人覺得咁好可憐?

明明愛情係要有埋親密關係,被人關心

但香港女人會將愛情解讀為,男人有腰骨, 承擔責任, 女人受保護,被愛

利申:我老豆都係咁
結婚,打工養家俾錢,養大仔女,之後離婚

好似佢存在既意義就係照顧人,養人咁

總結 香港女人就係雞 死臭雞

不過我阿媽算係咁,養大仔女,識整餸,整左幾十年.盡哂老母盡任

但盡責既老母,都逃唔過結婚生仔後,就唔理老公既定律

作為男人既我,覺得呢條真係死路

叫雞明碼實價
溝女無底深潭

呢個事實

定律黎

每個女人既目標都係離婚

生物本質如此,
女人想要男人照顧, 有腰骨, 承擔責任, 女人受保護
女人則對子女做同樣既事情

咁邊個對男人好

自己作為男人,我好睇重呢個問題

自己對自己好

好撚慘

婚姻就係咁
視乎你鍾唔鍾意
我有位朋友結婚生咗兩件
雖然自己做老闆
都算搵到錢
但下下一腳踢
朝七晚七
返到屋企仲要陪兩個小朋友做功課同玩
自己想單獨睇下劇打下機都無時間
基本上所有時間精神就係奉獻晒俾屋企
搵到錢自己都無時間享受
食同着都求求其其
不過我問佢開唔開心
佢就話只要老婆仔女有得享受
佢就覺得開心滿足

Sad but true

老母囉

呢D算唔算麻目,付出到麻目,只係人地開心就夠,完全無視左自己,忘記左自己

好爸爸

真男人

即係男人既人生

就係頭十幾二十年有人對你好(老母)
往後三十幾年既人生,就要做定心理準備,無人對你好,只有你對人好

生物本性就係咁
人類算好
有啲動物當雄性付出精子之後
隻雌性直情會殺死雄性再吞埋落肚
預先補充蛋白質俾仔女

所以玩女先係真男人

佢只係將「我」嘅概念
擴展到老婆仔女身上

我老豆唔識死

養完女人,養貓,又養魚
俾人渣乾哂

最近佢終於攰了,識講養呢D哂鬼氣,自己一個自由周圍去好過

AGGR
做一個唔成熟但聰明既男人都唔錯

補充
佢係返足七日工
除咗啲特別紅日之外
基本上佢星期六日都要開工
十幾年前見佢同女朋友拍拖（雙方都係初戀）
以為唔會長
點知兩個Keep到咁多年
佢由當年輕挑浮躁
日日沉迷打機打藍球
脾氣又差
變到今日成熟穩重
放棄晒個人興趣剩係為頭家
我係由衷佩服佢

好過份

我幾時都話要有男權
但可惜身邊大部份男仔都唔在意自己蝕底左幾多

道德係人類嘅世界先存在

另一半唔關心你咩

你呀媽囉

又唔一定玩女人嘅
人生可以有好多方向
拍拖唔一定結婚
結婚唔一定生仔
同人一齊之前講清楚自己係咩人
啱先一齊
咁就最好
齋拍唔結
我都識好多呢啲Couple

真
落去揾阿媽
佢整左餸
我諗住自己整熱返黎食
佢話,唔洗,坐定定等食得喇

我無另一半

男人要開始計較D

同埋嗰啲濕鳩語錄成日都定型咗男人要點點點
女人又好鍾意睇呢
但調返轉就唔見有

而家你好少聽到男人鬧女人「女仔人家乜乜乜」
但調返轉就成日聽到

我屋企D兄弟話我老豆係可憐人
理解了,不斷付出扣血

但我同老豆住,又體會到我阿媽個種無自主權,無機會成長個種痛苦

我算係明白唒2面既苦況

人本來就係樂於付出既生物，只有被人需要先有活着既感覺，係唔知港女點進化到唔付出都可以活得咁自在（可能佢地覺得自己打開雙腿就係付出左都唔定

岩呀
永遠的零就係狗 死熱狗

男女一有細路，都會將餘下時間比晒細路
呢d 係生物本能
當然係部份男女係唔理小朋友

認真問 女朋友點做你先覺得佢對你好呢

大家好 唔洗理呢個傻仔 講政府野唔夠我講就周圍搞我有復過既POST
BLOCK左佢就得 真係好撚肉酸呀你

但其實男人要付出就係父權社會既產物
根本全個社會都覺得男做得比女多係應份

把口夠勁，夠靚仔
一樣可以斬殺D女，全部中出即飛唔洗負責任

呢個問題,我驚我會變左女人黎要求你

我要諗下點答

我諗起有個網台主持阿基教人溝女
佢嘅其中一個心得就係做返自己
有啲自信
唔好一味扮狗遷就女人
反而俾女人知道自己係咩人
啱就一齊
唔啱就算
佢話的確有女人因為覺得佢好有性格、好寸而鍾意佢
有性格嘅大男人其實係有市場
只係香港社會兩性風氣
係鼓吹男人做狗
乞求女人接受自己
忘記平等之道

以前嘅賦權就算你話男付出多啲起碼都有回報
E.g. 職場上冇女人爭飯食，地位高個女人

屌你而家付出又係男人付出多啲地位又係女人高啲

我又唔同意
我媽同我爸結婚咁多年
我爸除左返工之外 基本上屋企所有野都係我媽做哂
我爸除左公仔麵之外都唔識煮飯
咁當然爸都有付出
但兩個負責既野唔同
爸爸責任係搵錢 媽咪係負責照顧頭家

不過好希望識既藍到黑既粉腸離婚
條人渣令我認識到結婚唔代表「成功」

我既認知係 知道男人想要咩就比咩佢 同響男人低潮既時候不離不棄 後者要有經歷低潮既時候先得 前者咪...比佢屌

求補充

而家女人地位係高啲架啦...
同一學歷入公司差成兩個grade人工職位。

然後 你同個女人生左仔
女人會對仔好, 會不求回報咁付出, 為個仔
然後個仔大個, 到佢要付出, 輪迴咁

當然有d女人, 在家食老竇, 出嫁食老公, 老來食個仔
最終咩都唔洗貢獻
所謂仆街奶奶就係咁黎

過咩份
你老豆結婚個時無講我願意咩
自己搞出黎既野, 就要對自己既人生負責

男人有得屌有好野食唔駛做家務已經滿足左8,9成

一家之主本應如此
係享樂主義影響左新一代人

佢既目標就係養子育女錫老婆
依個成就 就係自己開心有成功感既來源
依啲先係真男人

我淨係付出精液

有無playboy教學

係
佢就係咁嘅諗法
所以我儘量保持無乜朋友
都會同佢Keep住聯絡
值得欣賞嘅真男人

人地嘅價值你永遠量度唔到

責任唔係話鍾意負起就負 攰就唔負

你真係起左一頭家 就要經營
你鍾意咪叫你老婆懷胎十月 生仔 打理家務 打工 養你
你自己繼續自我生活培養興趣
絕對可以 不過你搵到先

哂鳩氣咁邊個對返個男人好？講撚到冠冕堂皇
人生一定要自私 要為自己而活

你行你個套
佢行佢自己個套
佢一樣可以好開心
人唔係機械人寫死左個program架

等我第時有機會結婚,牧師我願唔願意時,我講唔願意先

諗好左點講了
"唔願意,因為我唔想俾人虐待"

而家班狗公真係好中意搖頭擺尾乞西屌
溝唔到女大不了咪叫雞打飛機過世囉

啱聽

無計架巴打
轉做0號啦，就可以實現你對愛情嘅幻想

真
媽媽我愛你

有得結再諗啦

為面子姐, 唔通做老闆同你講好撚後悔咩?
做俾人睇係一個成熟穩重既形象姐

好似蟒蛇就係咁
一搞完，母蛇就即刻絞殺雄蛇，之後吞埋佢

又話真愛係人生最值得追求,最美好既野既

真愛絕對比繁衍後代重要

無愛情,繁衍後代都唔重要

盡責既老母 不盡責既老婆

唔會
識咗佢好多年
佢經歴過好多嘢
個仔仲差少少死嚮佢面前
佢好珍惜依家有嘅一切
個人享樂睇得好淡

呢個就係佢人生既意義

「真愛係人生最值得追求」
呢句嘢本身就係假

真, 唔好講養女人先, 養左竉物如果無人幫你照顧真係邊到旅行都唔駛去, 俾人照顧都去得唔安樂

其實有拍過拖
同過居
就知拍拖係兩面刃嚟
根本唔需要為咗想拍拖而搞到自己傻下傻下

佢追求嘅可能係呢啲，不過呢段期間老婆要識互相體諒，個老公都盡咗力，有啲做雙方做得唔好，未夠100分，都唔係怨對方。
個人覺得，兩公婆好需要搵啲時間拋低小朋友，做下以前啲拍拖嘢，令大家都知道心入面唔只當你係爸爸/媽媽，而係真係伴侶

從中得到快樂 就係佢俾人渣乾完既回報
咁有咩問題

真係做戲先見到, 同埋通常頭幾年先咁講, 過多幾年多數都好撚後悔娶個臭女人返黎唔知為乜要貢獻晒人生俾佢地

有得自然有失
如果諗過自己唔想行呢套咪唔好拍拖唔好結婚
無人迫你一定要咁做
個人選擇

你有錢都可以做uncle
娶隻啱啱中學畢業返黎玩

條女自己揀，仆街唔好喊

你對住真靚女搖頭擺尾都算啦
對住啲普通女仔都當佢神咁拜真係好嘔心
搞到啲女吊高來賣梗係啦

咁似乎係你識得人少
現實永遠比劇集更離奇

其實呢個post冇討論空間架wor

個個stereotype 咗自己人生觀/價值觀然後就喺度呻 但又唔認真諗下點樣嘅lifestyle/ relationships 啱自己

仲有一味喺度話港男啱上進/港女係雞淨係識take唔識give 咁撚負成個怨婦咁 好嘅對象見到你都調頭走喇

咁就會問點解要生仔？
唔好同我講傳宗接代

請問離婚的原因是甚麼？

平均嚟講
真係覺得靚女易相處好多（真係個底靚，唔係靠化妝嗰種）
可能由細到大所有人都對佢哋好好
所以就算有啲公主病、天然呆
都唔會心地好差
有啲好樣衰嘅八婆
心地可以差到不得了
成日想睇其他人仆街

養寵物要有工人先

你ban鳩左最重要既答案, 跟住問人點解

相由心生, 千古明言

我養甲蟲做寵物, 有咩事雪鳩佢做標本

此post已完
講到尾只係樓主唔知咩係愛只係睇到男人物質上既付出

又好似係

無認真問,但印象係成日嘈交,之後老母堅持離婚

男人老狗咪撚咁小氣啦
付出少少有咩問題

但係個啲靚女咪因為有人一直對佢好
所以對佢好既男人咪係咁付出囉
我唔係話靚女係心地唔好
但如果你揀得好靚個啲 /普通樣比人吹捧到以為好靚個啲
大部份都係因為一直有人對佢好
所以你只有付出多啲 先媾到佢
同埋 同靚女相處係一件事
對佢搖頭擺尾係一件事

男女平等丫麻

兩個字

付出多啲 先媾到佢
錯啦 咁媾法俾人當兵咋

仆街死啦你

自己揀有咩好怨

你都痴痴地
養既時候我用佢身形N倍大既網籠做terrarium, 平時呵護到不得了駛唔駛同你匯報

女性百大富豪

咁係你以爲佢唔開心啫

扮乜呀, 為興趣無感情投入咁養姐,不知生命為何物既賤種

你話點咪點囉

當你既愛情只有你不斷付出
你只係一隻掛住男朋友名既兵炸 傻仔
真正既愛情根本係兩方面都要付出
但好難話邊個付出多啲少啲
但起碼唔係得男方付出

自己廢搵唔到人對自己好又賴女人？
唔通女人又話男人天性只係偷食同出軌咩

Gay佬

儒家思想+封建父權社會+公我贏字你輸偽男女平等主義係咁上下

你條竹篙真係好撚大條
可能你唔知養甲蟲係點樣, 詳情去搵下日本人點樣養, 點樣不知生命為何物既賤種

關鳩事咩 條女醜同靚同係一出世決定
不過性格可以用後天家庭陪養

後天朋輩多過家庭，長期都係返學，生得樣衰比人欺凌嘅機會率都高好多。係咪有咁多人比人欺凌完仲可以保持要做好人嘅價值觀。

真係關
性格好既人, 就算真係醜樣都有種氣質
只係你去唔去留意

咁就唔係佢個套先係真男人啦

喂cfy001，唔滿意就quit咗成家立室佢

唔同類別嘅真男人

其實唔只男人
好多女人生完仔之後就冇咗自己
冇時間見朋友
冇時間打理自己
其實個觸發點唔係咩結婚有冇愛情
而係生仔
俾個仔揸乾你嘅時間同精力

咩年代
仲傳宗接代

Reproduction唔係傳宗接代咁係乜嘢

你有冇了解過你父母嘅婚姻？
好多夫婦過咗咁多年關係其實唔好
只係以前唔會咁易離婚/兩個人都只為完成人生責任
如果佢哋根本唔係咁相愛
各有各忙都唔奇

男人
甘願為自己家庭付出，但同時有個好老婆呵護備至

樓豬講嘅case係慘撚到個老婆淨係理仔女唔理老公，然後個男人「淨係」付出，一啲收獲都無，咁撚屈機嘅設定，無得傾個啵

連女都冇，幻想埋結婚答乜 笑死
放心啦樓主，唔駛擔心咁多，無女會嫁比你

講到有人迫你結婚生仔咁，on9，咪唔好結唔好拍拖囉咁唔想付出，又要人對你好又唔願意付出，你估個個同你有親係你老母要無條件愛你對你好？

話要有男權條on9，睇左咩叫男權先，男權就係你搵錢養家，on99

屋企養龜，最多冬天可以去到6-7日旅行
夏天最多四日

真係好懷疑大家對傳宗接代係咪有好大嘅誤解
Reproduction 依個行為產生offspring，乜嘢年代會無發生呀

好撚痴線
成世人為他人而活
然後同自己講得到所謂「成功感」
鼓吹呢種「真男人」觀念害死幾多男人一生

唔好攞上一代同而家呢個generation比，已經好唔同，邊有幾個有家庭觀念

結論：港男就係全宇宙之中最撚廢柴 最撚垃圾 最撚beta既雄性生物 臭港係地圖就地圖釘📌一點 但就充斥住最撚多不撚正常人類既地方

就係你呢啲女人搞到連登仔咁憎女人
目標係為老婆仔女付出先係真男人
咁戇鳩都講得出
每個人都有唔同人生目標
唔一定只為人付出
當然，生得仔就唔該要負責
呢啲係為人基本
但唔代表係唯一意義

啲人淨係覺得養狗養貓先係養寵物
人地養寵物有埋terrarium 加misting system，放夠食物，隻嘢閒閒地都頂到半個月，旅行驚閪

人類咁多年歷史都係因為有「為他人而活」嘅觀念
依樣嘢係生物本性黎，一個民族點樣繁衍落去就係靠依個心態

我係男人
亦無講咁樣係唯一意義，只係我會好欣賞為家庭付出嘅男人，而當中佢係同時有回報，有老婆呵護備至，仔女孝順

屌, 真
D女人圍埋傾個男人嫁唔嫁得過
已經唔係講錫唔錫佢個D問題
而係直接傾如果離婚可以得到D咩

港女：我有比你屌架

根據你嘅定義如果物質同安全感=愛 咁不如養隻狗好過啦 洗乜溝女呀你地 講到女人一啲付出都無咁
有啲野係你睇唔到 唔代表等於無

應該係你年紀仲細 當你見到自己個小朋友出世 你就只可以為咗佢付出所有

你睇撚左前文後理先啦戇鳩

遊人去而禽鳥樂也。然而禽鳥知山林之樂，而不知人之樂；人知從太守遊而樂，而不知太守之樂其樂也。

我媽負責曬搵錢同照顧頭家

「為他人而活」既重視集體觀念所以維持幾千年封建社會囉
「獨立個體」個人觀念只不過係幾百年事但都未打破到社會某些觀念疆化問題，你呢種「為他人而活」成為某個性別人生指標，係令「男主外女主內」、「建立家庭係人生必做的事之一」等等陳舊觀念打破唔到原因

逐樣嘢都計住計住嘅人學咩人講婚姻愛情
個老婆畀我屌完中出完唔駛懷胎？有咩事隨時一屍兩命，生出黎唔駛餵奶唔駛換片？仲要做埋家務煮堆餐飯

封建
咁軍隊係乜嘢黎，為他人而活，用埋條命去保衛自己民族係封建思想？一句well paid for it 就可以帶過？

唔好諗得咁撚簡單啦

所以自己想享樂就唔好生仔

其實依啲人生觀可以同時係社會上存在
河水不犯井水
不過可以好撚肯定嘅係，乜都計較嘅人，肯定未愛過

Agger

咪撚on9啦
唔係話「為他人而活」問題
係你將呢種觀念固化成性別分工問題
姐係你話做呢啲事先叫「真男人」呢到

退多步嚟講只強調集體觀念為家庭為民族為國家付出唔係好事

父權社會，依個現象係必然嘅事
男人要係社會上得到正面號形象，顧家係基本條件，修身，齊「家」先可以治國平天下
依一樣嘢係歐洲各國都一樣，鬼佬做一家之主，有事直頭拎住枝槍搏命

可以選擇單身

乜感情真係有咁複雜咩
我同我女朋友無乜話邊個養邊個
有咩支出想洗咪你比一次我比一次囉
大家係愛大家嘅 幫對方做多少少野其實有咩問題
付出嘅野本身就好難量化
我個人認為太過計較就會失去愛情嘅本質
不過，當然唔能夠單方面付出，畢竟愛情其實係友情以上嘅昇華，你對朋友都唔會單方面付出啦、如果做唔到相敬如賓，咁係咪真係愛情呢

唔否認天倫之樂係具價值
但支撐父權社會某些疆化性別分工有推翻必要
支持呢啲觀念只會令父權社會不斷延續

生仔都係咁啦
美其名組織家庭 會熱鬧開心d

實際大家搵錢多件負擔
同埋咪生仔投資論

如果唔係點解要揀有車有樓
一離婚分你一半 變相發達
呢個年代女人仲同你講愛咩

口講愛 心入面諗另一套

想知咩台呀？

通常確定左目標就做到底既人就會好似佢咁專一

佢打機 打籃球應該好叻

咁睇你人生意義係咩喇

高質留言 對屋企人好間接即係對自己好

婚已結， 仔已生，完全明白樓主嘅感受

《賤男信箱》
個主持嘅情感經歴都好慘
但又幾好笑
佢會講返自己由專一深情小毒男
點樣俾女神玩同奚落
後來終極覺醒
演變成玩世不恭溝女王

好熟面口唔記得左係咩戲

講得好好

最憎女人就係講到性係純粹滿足男人咁，自己可以冇需要

比晒錢，付出左精神、心機、時間，然後話你無錢無家底無BNO

我有一把劍，劍銘喱啲壹。
我有一面盾，人稱性別平等盾。

我有一把劍，劍銘似番個男人。
我有一而盾，人稱咪咁大男人。

螳螂黑寡婦

呢個post咁多仇女撚係度嘅

香港女人待遇真係好正

樓主可以考慮做gay佬

只有男人先識愛護男人

起咗c hing 底，三個post 兩個捉鬼

咁有啲男人真係好重視家庭
重視伴侶 老婆為佢生兒育女
佢亦享受為老婆仔女付出
佢係呢到得成功感有咩問題？

唔係話真男人 至少係好男人囉

香港做男人真係賤過狗

人地講緊d爸爸努力工作 為頭家出好多力喎
的確好多男人擔起成頭家 好努力喎
無話港女係雞 你做咩暗示港女係雞
仲有做咩做潑婦 話好對象調頭走?
人地屋企情況係咁 分享自己家庭唔得?

如果係咁 個男人計較都好撚蠢
係咪未認清條女就中個頭埋去結婚 兩個都接受到咪ok
愛唔係逃避現實嘅藉口

到頭來咪會好似巴打所講咁 其實另一半到頭來一直係為左啲錢

又或者真係由愛行到唔愛 個結果都會你所講嘅咁

人會選擇擺自己利益行先 depends on條友有幾仆街&段關係對佢嚟講有幾咁廢

身體都有女仔朋友生左細路就咩心機都係個細路度
唔理個老公
但佢有時同我哋講，佢老公返工好忙，但其實佢自己都要返工，佢個仔讀到生活大小意思仲有家務基本上都係我個女仔朋友全權負責，佢老公唔係好理
佢話有次開OT，返到屋企好夜，個仔等佢講故事訓
但明明佢老公講都得，但佢老公就係話攰想等埋佢返黎佢講
佢已經火都黎，乜都要佢做，自己明明做到都唔肯主動做
仲有一次去佢屋企探佢，佢個時大住個肚，為左一陣有朋友仔女黎，佢係度拖地
佢老公都係度，坐係度食野on99咁，望住自己老婆大住個肚拖地
我睇唔過眼出聲講不如我拖啦，你大住個肚拖乜野地，佢老公先識做野

有時唔係個女人唔想理個老公，但照顧一頭家同小朋友真係要好多精神，加上好多女人都要返工
其實可以分擔少少令個女人有空間精神去錫個老公
當然我都知有好多男人好好，會主動擔起好多責任同工作
上面好多人話男人無人錫，得自己呀媽先會最錫自己
套返落去你自己家庭同我上面講既咪一9樣
乜都係老母搞，老母照顧，老母錫，咁老豆呢？
（都係個句，大部分個案，非全部）

唔洗講我朋友咩揀mk,揀有錢靚仔
佢老公係一個最普通典型既港男，讀書識既

你叫我？

唔係我暗示😑 你見有啲留言講到明
我完全冇提過family issues
同埋我幾時否定過爸爸嘅付出
我一直回應緊啲人講溝仔溝女嗰個問題

買樓買車媾女結婚生仔毫無意義
利申：烏托邦老鼠實驗產物

咁而家人哋咪就係問你點解要生仔囉

我自己就冇諗住生嘅，所以唔太理解點解啲人會想生，你上面咁答即係生仔最大原因只係因為想有下一代？

有社會因素係入面嘅
如果你生活唔洗捱騾仔已經可以為自己頭家提供充足嘅生活質素，作為男人就唔會咁計較

當然，係香港個pool都仲係有好多好多男人生活係唔洗憂柴憂米，係舒服寫意嘅，女人會憧憬呢種生活都係好合理

奉勸樓主睇開d，女人天職唔係為男人處理社會上嘅問題，亦都唔會想同你一齊面對現實嘅艱苦，你想搵個companion同你分擔生活上嘅一切，遺憾呢個不會是主流，隨緣罷啦施主

老豆有女人可以點？

I have to protect and take care of my family
This is my responsibility, isn’t it

同連登仔講呢d無用

所以如果真係冇爽到嘅話可以直接講，而唔係講冇需要咁，餵唔飽係男人大忌，所以佢知嘅話會好願意去改。

Hi 樓主
我想補充多一樣嘢就係
上一代都唔識攤出嚟講 咁就一世
佢哋嗰代一般唔太識溝通嘅藝術 覺得咁多年喇 在心中喇 又或者唔知點開口想另一半了解下同分擔下

既然你喺你爸身上睇到呢樣嘢 覺得唔work
咁父母就係人辦 唔好重複佢地做得不足嘅嘢

個社會主流係咁 唔代表係啱/適合自己
唔代表香港所有男女都要咁樣無限輪迴

就如光復香港一樣 正正係大家不滿個體制 所以先發聲 先至想改變
唔係話將感情拉埋政治一齊講 只係道理係通嘅 放邊都一樣

我寧願有得付出同負責任

係屋企有老母照顧老母錫
到結婚想老婆照顧老婆錫
點解香港有班男人一世人都大唔透
唔去面對個人生一味怨天怨地
講到得自己付出自己有責任

咁好慘wor...

我係巴打都想嫁比佢

咁番大陸娶高富美囉柒頭 不過我吊你老母臭閪你味撚帶d死蝗蟲落來香港 要娶你死撚番支那度娶

咁緊係唔會咁講啦，最多等佢射完你話仲想要or暗示冇高潮到。咁佢就應該醒水，我習慣都會問女仔有冇高潮到，唔想佢地自己開聲，所以久而久之，技考同經驗就係咁黎

仲有蟋蟀

我遇嘅女仔都還好，可能見我咁坦然佢地都會照直講，同埋真心AV上面真係假架。例如前戲，前戲做到足易好多高潮，當然技巧都同樣重要，點摸呀，點樣可以Save 體力

Btw 女仔都要識啲，勁嘅女仔摸得好舒服，射完俾佢摸兩摸又扯

中學畢業肯比你娶。。。？

婚姻真係咁樣，無呢個覺悟真係唔好結。
愛情的確同結婚好唔同。

可惜呢個道理好多人唔明。
結左3，4年婚，生左一男半女。開始覺得膊頭有壓力，生活好似日復日，月復月。
咁岩 公司黎左個新女同事，好似幾岩-傾。突然生活好似有反d色彩，覺得自己遇到了愛情，然後覺得老婆仔女愈睇愈唔順眼，覺得家愈來愈束縛。

所以我真好尊重 有膊頭ge男女

未有覺悟，千萬5好學人組織屋企

More

啲兄弟會問你係咪搞笑

係男人睇左佢

原來香港女人係臭雞就要搵大陸女人 你個腦係咪裝屎架 傻閪

推

因為有魅力嘅男人唔多 睇吓人哋陳振聰都令到小甜甜瞓晒身

個人應為含最多滿足視覺效果，女上都麻麻，傳教正啲

生左仔係死路
利申:已結未生

我屋企個老豆好自由
養貓養魚 但女人好似唔使養
仲有時同女人去旅行掉低啲貓魚俾我湊住
一去就去成個月先返

總有班大細路想又食又攞
邊有咁著數
有責任心，好享受有家庭小朋友既男人會被女人搶
剩低個啲大細路應該仲係到鬧緊女人攞太多著數
責任感大個邊既男人一早享受緊家庭溫暖 天倫之樂

巴打你讀男校?
定係冇留意以前啲同學
根本唔少女都係畢業就搵UNCLE埋單

仆你個街 我以前中學啲女同學
啫係嗰啲女人要自立自強掛在口邊嗰種呢
佢地畢業唔夠2年就嫁埋啲廿到尾 三字頭
然後日日曬佢過得幾爽
連基督徒都可以未婚懷孕添呀

有個閪除左可以當八達通用
仲可以唔洗返工